[警世］黃嘉鍚律師樓 騙徒手法真係層出不窮

代朋友po

星期一，哥哥搵我，話佢朋友被捕，而且佢朋友媽媽俾人㬨，又搵唔倒自己個仔，唔知點算。我又幫吓手。

後來，佢朋友保釋咗，不過我由哥哥打俾我開始就一直到不同電話騷擾，最多嘅喺23326195

我打翻去，先知係黃嘉錫律師樓

我從來冇搵過呢個人

想再問清楚d，就話自己喺總機，咩都唔知；又係咁問我個人資料；我鳩答再block 鳩佢。

係咪得我一個睇唔出騙咗啲乜